你地人工點樣第一次上50k up 的? (fg 唔計)

除左fg 直上50k果班, 請問各位打工仔當年點樣跨越呢個樽頸位?

好多行業呢個數會係中高層，請問各位第一次上5字係升職? relocate? 回流? second? 定轉工?

唔介意既可以分享埋年資同經歷

下 連登仔個個fg都50k 喺度問邊個答到你

搞笑咩大佬

你係想打500K?

我將成份人工唱咗做台幣

留名，呢排想轉工，想搵份四十中k月薪既，已經覺得幾難。出面請呢個人工range既工好高要求同揀得好審慎

讀master升中層

升職 (預計)

轉工，48k 上59k

上連登自然有

分享下啦師傅

無打錯字

當年就係咁樣上?

exac7ly....

冇乜特別，大公司做開，轉工ask for ~20% increment ，我覺得70k以下唔特別難。

70k 以上就真係難，好多requirements 都係15 years experience, MBA, manage > 10 ppl in team

政府跳point

師兄係咪專業工種?（要考牌o個d)

第一份工1k 出去見客比個富婆睇中

包養我60k一個月

咁垃圾都講，d女讀緊書都比仔包緊，環遊世界啦

真係高質回覆...

我覺得上5字已經好難

辭職
老細用即刻升職加人工留我

想知 推一推

由幾多加到幾多？

接多幾個客